{
    "id_user" : "0",
    "name" : "johnDoe",
    "surveyArray" : [
        {
            "id" : "0",
            "title" : "Sondage Beauté",
            "description" : "sondage de beaute",
            "start_date" : "15/12/17",
            "end_date" : "15/01/17",
            "survey_type" : "fun",
            "theme" : "beauty",
            "status" : "online",
            "questionArray": [
                {
                    "id_question" : "0",
                    "txt" : "Te maquilles tu régulièrement ?",
                    "question_type" : "YesNo",
                    "mandatory" : "true",
                    "answerArray" : []
                },
                {
                    "id_question" : "1",
                    "txt" : "Comment réveiller des yeux fatigués ?",
                    "question_type" : "unique",
                    "mandatory" : "true",
                    "answerArray" : [
                        {
                            "id_answer" : "0",
                            "txt" : "La solution make-up"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "1",
                            "txt" : "La solution médicale"
                        }
                    ]
                },
                 {
                    "id_question" : "2",
                    "txt" : "Qu'est ce qui est important pour toi ?",
                    "question_type" : "multiple",
                    "mandatory" : "false",
                    "answerArray" : [
                        {
                            "id_answer" : "0",
                            "txt" : "Le nez"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "1",
                            "txt" : "La bouche"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "3",
                            "txt" : "Les yeux"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "4",
                            "txt" : "Le teint"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "5",
                            "txt" : "Les cheveux"
                        }
                    ]
                }
            ],
            "feedback" : [
                {
                    "id_user" : "0",
                    "answers" : [{
                        "id_question" : "0",
                        "id_answer" : "1"
                    },
                    {
                        "id_question" : "1",
                        "id_answer" : "1"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "1"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "3"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "5"
                    }
                    ]
                },
                 {
                    "id_user" : "1",
                    "answers" : [{
                        "id_question" : "0",
                        "id_answer" : "2"
                    },
                    {
                        "id_question" : "1",
                        "id_answer" : "1"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "2"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "3"
                    },
                    {
                        "id_question" : "2",
                        "id_answer" : "4"
                    }
                    ]
                }
            ]
        },
        {
            "id": "1",
            "title": "Sondage Sport",
            "description": "sondage sur la pratique du sport en salle",
            "start_date": "10/12/17",
            "end_date": "01/01/17",
            "survey_type": "fun",
            "theme": "sport",
            "status" : "offline",
            "questionArray": [
                {
                    "id_question" : "0",
                    "txt" : "Fais tu du sport en salle ?",
                    "question_type" : "YesNo",
                    "mandatory" : "false",
                    "answerArray" : []
                },
                {
                    "id_question" : "1",
                    "txt" : "Te douches tu après le sport ?",
                    "question_type" : "unique",
                    "mandatory" : "true",
                    "answerArray" : [
                        {
                            "id_answer" : "0",
                            "txt" : "Dans les vestiaires"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "1",
                            "txt" : "A là maison"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "3",
                            "txt" : "Jamais"
                        }
                    ]
                },
                 {
                    "id_question" : "2",
                    "txt" : "Quel(s) sport(s) pratiques-tu ?",
                    "question_type" : "multiple",
                    "mandatory" : "true",
                    "answerArray" : [
                        {
                            "id_answer" : "0",
                            "txt" : "Football"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "1",
                            "txt" : "Handball"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "3",
                            "txt" : "Volleyball"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "4",
                            "txt" : "Badminton"
                        },
                        {
                            "id_answer" : "5",
                            "txt" : "Accro Sport"
                        }
                    ]
                }
            ],
            "feedback" : " "                
        }
    ]
}